香港最多超跑嘅藝人係咪郭富成？

一直好好奇城城總共有咩超跑
有冇ching知道？

大把人多車過佢啦

藝人喎

zonda R

Zonda F

而家變左zonda king

仲有張智霖同沈嘉偉

記錯
佢啲車太多
上年好似買咗部senna

唔計香港jay leno應該最多？

呢句會將個topic無限放大

連登最多係你定屌巴

我得1:18

好在有玩GTA
俾窮人感受下自己屋企有車庫 擺滿靚車 日日渣唔同跑車出街

1:18我老豆都好多，30幾架都來緊

咁我應該多你十幾架左右

咁1:1有幾多收藏

加tg傾啦一陣又俾人串

好耐冇用tg lu，算啦我唔八掛

下次過uk join你，你未去香港的話

應該6月中返去，要見工

佢部FXXK先正

到時睇下有冇時間

Juno大佬算唔算

今次竟然冇人負皮

連登啲人不嬲亂鳩咁負皮㗎啦
咁啱而家冇咋